\def\ncols{4}
\beginsong{Un pugno di sabbia}[by={Daiano -- R. Soffici}]
\transpose{+2}
\beginverse*
\nolyrics
\[F | C | D- | C4 C7 | F]
\endverse

\beginverse
\[F]Che sapore \[B&]c'è
\[F]ritornar con \[B&]te,
\[C-]{ho nel cuore} l'amore
insieme a \[F]te
\[B&]{ma con gli occhi} rivedo
ancora \[E&]lui
con \[C4 C7]te.
\endverse
\beginverse*
\chordsoff
Che sapore c'è
perdonare te,
non c'è stata primavera
insieme a te
dal momento che il sole
non era più
con me.
\endverse

\beginchorus
\[F] Ti baciava le \[A-]labbra
ed io di \[D-]rabbia morivo \[C]già,
\[F] ti baciava le \[A-]labbra
e un pugno di sab\[D-]bia
\endchorus
\beginchorus
negli occhi \[C]miei
oggi \[D-]c'è.
Che do\[C]lor mi lasciò \[D-]lei,
che do\[C]lor.\[C7]
\endchorus

\chordsoff
\beginverse
Che sapore c'è
perdonare te,
di avermi insegnato
che cos'è il dolor
che non posso guarir
se ricordo che...
eh eh
\endverse

\beginchorus
Ti baciava le labbra
ed io di rabbia morivo già,
ti baciava le labbra
e un pugno di sabbia
negli occhi miei
oggi c'è.
Non vedo te,
sei tu...
io non lo so... \textnote{ad lib.}
\endchorus

\endsong
